分享實時位置 以防被消失! (Telegram/Whatsapp)

近排太多人疑似被消失/離奇失蹤/死因無可疑
被捕既人又無辦法話比人知捉左去邊 好彩既去到警署先沒收手機/強逼關機
以下分享實時位置方法只適合用於你同你最信任既朋友

此方法有效第一時間比友人知道你實時位置
唔建議分享自己實時位置去大量人既群組非常危險 以防比鬼跟+害死身邊人+被CAP圖
建議單對單/係少人群組分享 最好大家互相分享 以防有詐/確認大家位置
如果見到對方突然熄左實時位置請大家注意 有可能當事人已經被捕 手機被沒收+關機
用完請記得關定位 刪紀錄 報平安
此方法唔係100%安全 有一定風險 但起碼有保障
歡迎補充

另求介紹線上/電腦軟件執圖/做宣傳用 唔洗專業軟件
普通有整齊排版 插圖/字 加符號 要日後可以再編輯圖/字

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

樓主試下 GIMP?

自推

推

Push

會唔會俾差佬監控架

點監控